［全部係人］都入黎 ， 睇下乜事！！！

仲話唔去發夢的人。請全部收口。

（仲講的一定係收錢五毛）

推

推！

我仕